前中後線手足入一入，FA手足有野講

pish

Push

無論你係邊個都好 請記住
大家都好心痛呀
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Up

一人物資站

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

巴打 曾經傾過一段計想問你仲係唔係到？
有少少問題想問你 但冇咗你tg